msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Kandy Kiss\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-24 18:03-0300\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Alvaro Mercado <alvaro@amediacreative.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate;_\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\AppServ\\www\\KandyKiss\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: application\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: library\n"

#: application/Bootstrap.php:166
msgid "Kandy Kiss Admin Tools"
msgstr "康提吻管理工具"

msgid "Add Yield"
msgstr "增加產量"

msgid "Costing Pack Name"
msgstr "成本核算包名称"

msgid "Create New Costing Pack"
msgstr "创建新的成本包"

msgid "Short Description"
msgstr "简短说明"

msgid "Tests Required"
msgstr "测试要求"

msgid "Pack Name"
msgstr "包名称"

msgid "Costing Pack Information"
msgstr "成本核算包信息"

msgid "Costing By"
msgstr "通过成本核算"

msgid "In By"
msgstr "在通过"

msgid "Costing Pack Actions"
msgstr "成本包动作"

msgid "Send Costing Pack to Vendors"
msgstr "卖方发送成本包"

msgid "Copy as New Costing Pack"
msgstr "复制为新的成本核算包"

msgid "View User trash"
msgstr "查看用户垃圾桶"

msgid "View User list"
msgstr "查看用户列表"

msgid "Print All Bids"
msgstr "打印所有投标"

msgid "Select Group Type"
msgstr "选择组类型"

msgid "Client"
msgstr "客户"

msgid "Owner"
msgstr "业主"

msgid "Move to Trash"
msgstr "移动到废纸篓"

msgid "No bids were submitted yet."
msgstr "没有提交标书。"

msgid "Companies Who Bid"
msgstr "公司谁出价"

msgid "Recost Requested"
msgstr "重新成本要求"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Download all Documents"
msgstr "下载所有文件"

msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Current Bid"
msgstr "当前价格"

msgid "View Details"
msgstr "查看详细信息"

msgid "No bids were submitted yet"
msgstr "还没有提交标书"

msgid "Bid History"
msgstr "出价历史记录"

msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgid "Photos"
msgstr "照片"

msgid "Disclaimer"
msgstr "放弃"

msgid "Bid Acepted Comment"
msgstr "中标评论"

msgid "Store Price"
msgstr "店内价格"

msgid "Cost by Date"
msgstr "成本日期"

msgid "Buyer/Customer"
msgstr "顾客"

msgid "Document Title"
msgstr "文件标题"

msgid "Photo Title"
msgstr "照片名称"

msgid "Notes (900 character limit)"
msgstr "注（900个字符的限制）"

msgid "Units"
msgstr "单位"

msgid "Add Photos"
msgstr "上传照片"

msgid "Document"
msgstr "文件"

msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgid "Target Price"
msgstr "目标价"

msgid "Select Primary Costing Agent"
msgstr "选择主成本核算代理"

msgid "Client Tests Required"
msgstr "需要客户端测试"

msgid "NKK Date"
msgstr "NKK日期"

msgid "Add Documents"
msgstr "添加文件"

msgid "Style"
msgstr "風格"

# --------------
msgid "ID"
msgstr "身分證"

msgid "Costsheet"
msgstr "成本表"

msgid "Bids"
msgstr "投標"

msgid "Date Sent"
msgstr "發送日期"

msgid "Add Costing"
msgstr "添加成本"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Year to Date"
msgstr "年初至今"

msgid "Scale"
msgstr "規模"

msgid "View Color Layout Trash"
msgstr "查看顏色佈局垃圾桶"

msgid "View Color Layout List"
msgstr "查看顏色佈局列表"

# --------------
msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Re-type Password"
msgstr "重新輸入密碼"

msgid "Select Language"
msgstr "選擇語言"

msgid "Read Users"
msgstr "讀取用戶"

msgid "Add Avatar"
msgstr "添加頭像"

msgid "Select Group"
msgstr "選擇“群組”"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Read Groups"
msgstr "添加組"

msgid "Add Group"
msgstr "閱讀組"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Group Name"
msgstr "組名"

msgid "Group Description"
msgstr "集團簡介"

msgid "General Settings"
msgstr "“常規設置”"

msgid "View Discussions"
msgstr "查看討論"

msgid "Add Discussions"
msgstr "加入討論"

msgid "Manage Discussions"
msgstr "管理討論"

msgid "View Sales"
msgstr "查看銷售"

msgid "Sales"
msgstr "銷售"

msgid "Costing Pack Module"
msgstr "成本核算模塊打包"

msgid "View Costing Pack"
msgstr "查看成本計算包裝"

msgid "Print Costing Pack"
msgstr "打印成本核算包"

msgid "Add Costing Pack"
msgstr "添加成本核算包裝"

msgid "Edit Costing Pack"
msgstr "編輯成本核算包"

msgid "Manage Costing Pack"
msgstr "管理成本核算包"

msgid "View Bid"
msgstr "查看出價"

msgid "Manage Bid"
msgstr "管理出價"

msgid "Edit Bid"
msgstr "編輯投標"

msgid "Archive Costing Pack"
msgstr "檔案成本核算包裝"

msgid "Cost Sheet Module"
msgstr "成本薄板模塊"

msgid "Accept/Unaccept Bid"
msgstr "接受/不能接受投標"

msgid "List Color Layout"
msgstr "列表顏色佈局"

msgid "Manage Color Layout"
msgstr "管理顏色佈局"

msgid "Manage Layout #14"
msgstr "管理佈局＃14"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Role Name"
msgstr "角色名稱"

msgid "Finished Adding Role"
msgstr "完成新增角色"

msgid "Manage Import Layout"
msgstr "管理進口版面"

msgid "Manage Mexico Layout"
msgstr "管理墨西哥城佈局"

msgid "Add Sales"
msgstr "增加銷售"

msgid "Sales Manage"
msgstr "銷售管理"

msgid "View Costing pack "
msgstr "查看成本核算包"

#: application/modules/default/controllers/IndexController.php:29
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:10
msgid "Error processing your request, please try again later."
msgstr "错误处理您的请求，请稍后再试."

#: application/modules/default/controllers/IndexController.php:30
msgid "Please select a date to Refine the Activity Summary."
msgstr "请选择体型来看它的当前类型"

#: application/modules/default/controllers/IndexController.php:31
msgid "Please select the Refinement User."
msgstr "选择细化用户..."

#: application/modules/default/controllers/IndexController.php:32
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:13
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: application/modules/default/controllers/IndexController.php:49
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: application/modules/default/controllers/IndexController.php:66
#: application/modules/default/controllers/IndexController.php:183
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:884
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:916
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:966
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1078
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1110
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1141
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1180
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1220
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1308
msgid "Error processing your request."
msgstr "错误处理您的请求。"

#: application/modules/default/controllers/IndexController.php:108
#, php-format
msgid "For %1$s"
msgstr "現在是 %1$s"

#: application/modules/default/controllers/UploaderController.php:93
msgid "Please select a file to upload."
msgstr "请选择要上传的文件。"

#: application/modules/default/controllers/UploaderController.php:101
msgid "Please select a valid file to upload."
msgstr "请选择一个有效的文件上传。"

#: application/modules/default/controllers/UploaderController.php:152
msgid "Uploaded."
msgstr "上传。"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:64
msgid "added"
msgstr "补充"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:69
msgid "changed his avatar"
msgstr "改变了他的头像"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:74
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:273
msgid "completed"
msgstr "完成"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:79
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:197
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:280
msgid "edited"
msgstr "编辑"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:84
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:287
msgid "archived"
msgstr "搜索产量"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:89
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:205
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:294
msgid "locked"
msgstr "锁定"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:94
msgid "logged in."
msgstr "登录英寸"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:99
msgid "logged out."
msgstr "登出。"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:104
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:213
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:301
msgid "restored"
msgstr "恢复"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:109
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:308
msgid "restored from the Archive the"
msgstr "恢复从归档"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:114
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:224
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:318
msgid "is now subscribed to"
msgstr "现在订阅"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:119
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:238
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:331
msgid "trashed"
msgstr "丢弃"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:124
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:245
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:338
msgid "unlocked"
msgstr "开锁"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:129
msgid "uploaded a file."
msgstr "上传一个文件。"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:159
msgid "commented on"
msgstr "评论"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:161
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:170
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:179
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:191
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:199
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:207
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:215
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:232
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:240
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:247
msgid "discussion"
msgstr "讨论"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:168
msgid "edited a comment in"
msgstr "在编辑评论"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:177
msgid "trashed a comment in"
msgstr "在丢弃评论"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:189
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:266
msgid "started"
msgstr "开始"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:229
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:323
msgid "subscription was removed from"
msgstr "认购被解除"

#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:268
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:275
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:282
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:289
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:296
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:303
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:310
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:326
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:333
#: application/modules/default/views/helpers/Activity.php:340
msgid "yield"
msgstr "生产"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:52
msgid "years"
msgstr " 年"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:52
msgid "year"
msgstr "年"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:62
msgid "months"
msgstr "个月"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:62
msgid "month"
msgstr "个月"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:74
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:74
msgid "week"
msgstr "周"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:86
msgid "days"
msgstr "天"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:86
msgid "day"
msgstr "天"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:98
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:98
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:110
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:110
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:118
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: application/modules/default/views/helpers/Timespan.php:118
msgid "second"
msgstr "秒"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:11
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "你确定要删除这个文件？"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:12
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "您确定要删除此评论？"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:23
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:24
msgid "Discussions"
msgstr "讨论"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:108
msgid "Everyone"
msgstr "每个人"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:109
#, php-format
msgid "Discussions %1$s %2$s by %3$s"
msgstr "讨论 %1$s %2$s 将 %3$s"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:117
msgid "Active Discussions"
msgstr "讨论中"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:122
msgid "Deleted Discussions"
msgstr "删除讨论"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:127
msgid "Locked Discussions"
msgstr "锁定讨论"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:163
#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:164
msgid "Add Discussion"
msgstr "添加讨论"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:466
msgid "Edit Discussion"
msgstr "编辑讨论"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:947
msgid "The discussion was successfully moved to this Yield."
msgstr "讨论已成功转移到这个产量。"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1059
msgid "The discussion was successfully copied to this Yield"
msgstr "讨论是成功地复制到这个产量"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1158
msgid "The file was successfully deleted."
msgstr "该文件已成功删除"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1288
msgid "Comment was successfully deleted."
msgstr "评语已成功删除"

#: application/modules/discussion/controllers/ManageController.php:1341
msgid "All people subscribed to this discussion was notified."
msgstr "已通知所有参与讨论的人员"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:46
#, php-format
msgid "Today at %1$s"
msgstr "今天的%1$s个"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:50
#, php-format
msgid "Yesterday at %1$s"
msgstr "昨天在%1$s个"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:54
#: application/modules/discussion/views/helpers/FileDescription.php:64
#, php-format
msgid "%1$s ago"
msgstr "%1$s 之前"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:61
msgid "said"
msgstr "说"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:62
#: application/modules/discussion/views/helpers/Subscribers.php:54
#: application/modules/discussion/views/helpers/Subscribers.php:66
#: application/modules/discussion/views/helpers/Subscribers.php:79
msgid "View User"
msgstr "查看用户"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:63
msgid "Permalink"
msgstr "固定链接"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:64
msgid "Move To Trash"
msgstr "移进垃圾箱"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:65
msgid "Update Comment"
msgstr "最新评论"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:66
msgid "Notify People"
msgstr "通知人员"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:67
msgid "Attached Files"
msgstr "附加文件"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:68
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:69
msgid "Attach Another File"
msgstr "附加其它档案"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:70
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细内容"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:71
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏详细内容"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:72
msgid "New File"
msgstr "新建文件"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:73
msgid ""
"Please browse and select a file, once the file is uploaded, it will be "
"automatically attached to this comment."
msgstr "请浏览并选择一个文件，一旦文件上传，它会自动连接到此评语。"

#: application/modules/discussion/views/helpers/DiscussionComment.php:74
msgid "Attaching File to Comment..."
msgstr "评论上加附件"

#: application/modules/discussion/views/helpers/FileDescription.php:56
#: application/modules/discussion/views/helpers/FileSummary.php:51
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: application/modules/discussion/views/helpers/FileDescription.php:60
#: application/modules/discussion/views/helpers/FileSummary.php:55
msgid "Yesterday"
msgstr "时区"

#: application/modules/discussion/views/helpers/FileDescription.php:75
#: application/modules/discussion/views/helpers/FileSummary.php:70
msgid "Send To Trash"
msgstr "发送到垃圾桶"

#: application/modules/discussion/views/helpers/FileDescription.php:76
#: application/modules/discussion/views/helpers/FileSummary.php:71
msgid "View File"
msgstr "查看文件"

#: application/modules/discussion/views/helpers/FileDescription.php:77
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: application/modules/discussion/views/helpers/FileDescription.php:78
msgid "Size &amp; Filetype"
msgstr "大小及文件类型"

#: application/modules/discussion/views/helpers/FileDescription.php:94
#, php-format
msgid "Uploaded %1$s by %2$s"
msgstr "由 %1$s 上传 %2$s"

#: application/modules/discussion/views/helpers/Subscribers.php:36
msgid "is responsible."
msgstr "有人负责."

#: application/modules/discussion/views/helpers/Subscribers.php:45
msgid "Nobody is subscribed to this discussion."
msgstr "没有人赞成这一讨论。"

#: application/modules/discussion/views/helpers/Subscribers.php:56
msgid " is subscribed to this discussion."
msgstr " 是赞成这一讨论。"

#: application/modules/discussion/views/helpers/Subscribers.php:68
#: application/modules/discussion/views/helpers/Subscribers.php:81
msgid " are subscribed to this discussion."
msgstr " 申请加入这一讨论。"

#: application/modules/people/controllers/AuthController.php:85
#: application/modules/people/controllers/AuthController.php:103
#: application/modules/people/controllers/AuthController.php:107
msgid "Wrong email or password provided. Please try again."
msgstr "错误的电子邮件或密码。请再试一次。"

#: application/modules/people/controllers/AuthController.php:119
#: application/modules/people/controllers/AuthController.php:161
msgid "Login"
msgstr "注册"

#: application/modules/people/controllers/AuthController.php:153
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: application/modules/people/controllers/AuthController.php:157
msgid "Password"
msgstr "密码,"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:15
msgid "Yields Department"
msgstr "核料部"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:105
#, php-format
msgid "Users %1$s %2$s"
msgstr "由 %1$s 上传 %2$s"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:107
#, php-format
msgid "Users %1$s %2$s by %3$s"
msgstr "预览人 %1$s 日期 %2$s 时间 %3$s"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:141
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:142
msgid "Add People"
msgstr "添加人"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:154
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:332
msgid "Super Administrator"
msgstr "高级行政管理"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:155
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:333
msgid "Administrator"
msgstr "行政管理"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:156
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:167
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:334
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:345
msgid "Yielder Manager"
msgstr "核料部经理"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:157
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:168
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:335
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:346
msgid "Pattern Maker Manager"
msgstr "样板部经理"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:158
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:169
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:185
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:336
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:347
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:363
msgid "Pattern Maker"
msgstr "打板人"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:159
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:170
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:178
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:337
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:348
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:356
msgid "Yielder"
msgstr "排板人"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:160
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:171
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:192
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:199
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:338
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:349
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:370
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:377
msgid "User"
msgstr "用户 (只限预览)"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:205
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:383
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:507
msgid "English"
msgstr "英语"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:206
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:384
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:508
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:213
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:216
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:221
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:639
msgid "Passwords does not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:449
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:450
msgid "Edit "
msgstr "编 "

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:500
msgid "Edit My Account"
msgstr "编辑我的帐户"

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:619
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:620
msgid "Change password for user "
msgstr "更改密码的用户 "

#: application/modules/people/controllers/UserController.php:626
#: application/modules/people/controllers/UserController.php:627
msgid "Change My Password"
msgstr "更改我的密码"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:121
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:133
msgid "Yield"
msgstr "生产"

msgid "Home"
msgstr "故鄉"

msgid "Users"
msgstr "用戶"

msgid "Groups"
msgstr "組"

msgid "Costing Packs"
msgstr "作業成本法包"

msgid "Add User"
msgstr "添加用戶"

msgid "Manage Groups"
msgstr "管理組"

msgid "Roles"
msgstr "角色"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Setup"
msgstr "格局"

msgid "Manage Users"
msgstr "管理用戶"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:134
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:135
msgid "Comment"
msgstr "评语"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:143
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:144
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:145
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:146
msgid "Last Month"
msgstr "上月"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:147
msgid "This Year"
msgstr "这一年"

#: application/modules/search/controllers/IndexController.php:148
msgid "Last Year"
msgstr "去年同比"

#: application/modules/search/views/helpers/Result.php:82
msgid " ago"
msgstr " 前"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:13
msgid "is responsible"
msgstr "有人负责"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:14
msgid "Loading Styles..."
msgstr "载入中..."

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:15
msgid "Select Style Type..."
msgstr "选择款式"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:16
msgid "Select Body Type..."
msgstr "选择成衣类型"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:17
msgid "This body type does not have any style types."
msgstr "这个体型没有相应款型"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:18
msgid "Remove This Style Type"
msgstr "删除此体型"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:19
msgid "Remove This Body Type"
msgstr "删除此体型"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:20
msgid ""
"Please choose a Body Type first and then enter the Style Type description."
msgstr "请选择机构类别，并输入风格类型的说明."

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:21
msgid "Are you sure you want to delete this Style Type?"
msgstr "您确定要删除此收益率?"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:22
#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:1419
msgid "Please enter the Body Type description."
msgstr "请输入体型描述。"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:23
msgid "Are you sure you want to delete this Body Type?"
msgstr "您确定要删除此收益率?"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:24
msgid "Please select the Body Type."
msgstr "请选择体型。"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:25
msgid "Please enter a valid percentage range (from 1% to 100%)."
msgstr "请输入有效的比例范围（从1％到100％）."

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:26
msgid "This mini marker has been flagged blue."
msgstr "这个小标志已被标记为蓝色."

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:27
msgid "Max 10 mini markers is allowed per yield."
msgstr "最多10个小标记允许每产量."

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:28
msgid "Please select an action."
msgstr "请选择一个动作。"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:29
msgid "Are you sure you want to delete the selected Yields?"
msgstr "您确定要删除选定的收益率？"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:30
msgid "Are you sure you want to archive the selected Yields?"
msgstr "您确定要封存选取的收益率？"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:31
msgid "Are you sure you want to delete the selected Refinement?"
msgstr "您确定要删除选定的收益率？"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:38
msgid "Yields"
msgstr "单耗"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:76
#, php-format
msgid "Yields refined by %1$s"
msgstr "精制的产量 %1$s"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:205
#, php-format
msgid "Yields %1$s %2$s by %3$s"
msgstr "预览人 %1$s 日期 %2$s 时间 %3$s"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:218
msgid "Deleted Yields"
msgstr "删除单耗"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:223
msgid "Pending Yields"
msgstr "未完成单耗"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:228
msgid "Completed Yields"
msgstr "完成单耗"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:233
msgid "Archived Yields"
msgstr "存档产量"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:279
#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:280
msgid "Create New Yield"
msgstr "创建新的产量"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:680
msgid "Edit Yield"
msgstr "编辑单耗"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:685
msgid "Edit Completed Yield"
msgstr "编辑完成产量"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:714
msgid " Yield"
msgstr " 单耗"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:766
msgid "Please enter a valid [1-100] Efficiency Percentage."
msgstr "请输入一个百分比的数值（1-100)"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:878
msgid "Complete Yield #"
msgstr "总收益率＃"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:1448
msgid "Please select the Body Type to delete."
msgstr "请选择体型删除。"

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:1487
msgid "Please choose the Body Type and enter the Style Type description."
msgstr "请选择机构类别，并输入风格类型的说明."

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:1517
msgid "Please choose the Body Type."
msgstr "请选择体型."

#: application/modules/yield/controllers/ManageController.php:1546
msgid "Please select the Style Type to delete."
msgstr "请选择样式类型删除."

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:22
msgid "Pending"
msgstr "紧迫的"

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:23
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:24
msgid "Archived"
msgstr "存档"

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:25
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:26
msgid "Unlocked"
msgstr "解锁"

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:37
msgid "Specific Date..."
msgstr "具体日期..."

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:38
msgid "Specific Date Range..."
msgstr "具体日期范围..."

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:45
msgid "Above 70%"
msgstr "70％以上"

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:46
msgid "Below 70%"
msgstr "低于70％"

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:47
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:68
#: application/modules/yield/controllers/RefinementController.php:69
msgid "Add Refinement"
msgstr "添加细化"

#: application/modules/yield/views/helpers/RefinementToolbox.php:31
msgid "Select Refinement Report..."
msgstr "选择细化报告..."

#: application/modules/yield/views/helpers/RefinementToolbox.php:41
msgid "View This Report"
msgstr "查看此报告"

#: application/modules/yield/views/helpers/RefinementToolbox.php:42
msgid "Edit This Report"
msgstr "编辑本报告"

#: application/modules/yield/views/helpers/RefinementToolbox.php:43
msgid "Delete This Report"
msgstr "删除此报告"

#: application/modules/yield/views/helpers/RefinementToolbox.php:44
msgid "Add Refinement Report"
msgstr "添加细化报告"

#: application/modules/yield/views/helpers/Subscribers.php:42
msgid "Nobody is subscribed to this yield."
msgstr "没有人赞成这一产量。"

#: application/modules/yield/views/helpers/Subscribers.php:46
msgid "Other subscriber: "
msgstr "其他用户： "

#: application/modules/yield/views/helpers/Subscribers.php:58
#: application/modules/yield/views/helpers/Subscribers.php:71
msgid "Other subscribers: "
msgstr "其他用户： "

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Edit my profile"
msgstr "編輯我的個人資料"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Roles Settings"
msgstr "角色設置"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "Add a Role"
msgstr "添加角色"

msgid "People"
msgstr "人员"

msgid "Manage People"
msgstr "管理人员"

msgid "Add New Person"
msgstr "添加新人"

msgid "Restore"
msgstr "还原"

msgid "Go Back"
msgstr "上一步"

msgid "My Info"
msgstr "我的信息"

msgid "Search all data..."
msgstr "捜索所有信息"

msgid "Edit My Info"
msgstr "编缉我的信息"

msgid "\tYields"
msgstr "单耗清单"

msgid "Add New Yield"
msgstr "添加单耗"

msgid "View Pending"
msgstr "预览未完成单耗"

msgid "View Completed"
msgstr "预览已完成单耗"

msgid "View Archived"
msgstr "查看产量"

msgid "Closed Discussions"
msgstr "休息讨论"

msgid "Manage Person"
msgstr "管理人员"

msgid "310/651/8733"
msgstr "310/651/8733"

msgid "Powered By Amedia Creative"
msgstr "由Amedia Creative驱动"

msgid "Visit Amedia Creative"
msgstr "由Amedia Creative驱动"

msgid "Amedia Creative"
msgstr "由Amedia Creative驱动"

msgid "&nbsp;Please wait..."
msgstr "&nbsp;请稍候..."

msgid "Who Is Online?"
msgstr "谁在线？"

msgid "People who were online in the last 15 minutes."
msgstr "人谁在最后的15分钟在线。"

msgid "Uh oh! Ninja's have stolen this page!"
msgstr "嗯哦！忍者的偷此页！"

msgid ""
"Or maybe, you've reached a page that does not exist. Please stop blaming the "
"ninjas."
msgstr "或者，也许，您所到达的网页不存在。请停止指责忍者。"

msgid "Error 404 Ninjas"
msgstr "错误404忍者"

msgid ""
"You'll probably be able to find the information you need by using th menu at "
"the top of this page. If you feel there is something wrong with this "
"application, you may get some help by emailing <a href=\"http://"
"amediacreative.com\" title=\"Visit Amedia Creative\">Amedia Creative</a> at "
"<a href=\"wecare@amediacreative.com\" title=\"Email Amedia Creative"
"\">wecare@amediacreative.com</a>. Thank you."
msgstr ""
"You'll probably be able to find the information you need by using th menu at "
"the top of this page. If you feel there is something wrong with this "
"application, you may get some help by emailing <a href=\"http://"
"amediacreative.com\" title=\"Visit Amedia Creative\">Amedia Creative</a> at "
"<a href=\"wecare@amediacreative.com\" title=\"Email Amedia Creative"
"\">wecare@amediacreative.com</a>. Thank you."

msgid "Support"
msgstr "技术援助"

msgid "Recent Activity"
msgstr "近期活动"

msgid "Activity Summary"
msgstr "总结"

msgid "User Activity"
msgstr "近期活动"

msgid "For Today And Yesterday"
msgstr "今天和昨天"

msgid "Refine"
msgstr "回复"

msgid "View"
msgstr "预览"

msgid "Yields Posted Today"
msgstr "产量今日发布"

msgid "Yields Completed Today"
msgstr "产量完成"

msgid "Discussions Posted Today"
msgstr "讨论题目"

msgid "Discussions Commented On Today"
msgstr "在今天的讨论评论"

msgid "Total Comments Today"
msgstr "发表评语"

msgid "Users Added Today"
msgstr "Users Added Today"

msgid "Total Logins Today"
msgstr "今天共登录"

msgid "Yields Posted Yesterday"
msgstr "昨天发布产量"

msgid "Yields Completed Yesterday"
msgstr "产量完成"

msgid "Discussions Posted Yesterday"
msgstr "昨天发布的讨论"

msgid "Discussions Commented On Yesterday"
msgstr "昨天的讨论评论"

msgid "Total Comments Yesterday"
msgstr "昨日总评论"

msgid "Users Added Yesterday"
msgstr "时区"

msgid "Total Logins Yesterday"
msgstr "昨天，总登录"

msgid "Yields Posted"
msgstr "产量完成"

msgid "Yields Completed"
msgstr "产量完成"

msgid "Discussions Posted"
msgstr "讨论题目"

msgid "Discussions Commented On"
msgstr "讨论信息"

msgid "Total Comments"
msgstr "发表评语"

msgid "Users Added"
msgstr "用户新增"

msgid "Total Logins"
msgstr "总登录"

msgid "View More"
msgstr "查看用户"

msgid "There are no activities from Yesterday and Today."
msgstr "还有从昨天和今天，没有活动。"

msgid "Select a file..."
msgstr "选择一个文件..."

msgid "Reset"
msgstr "重来"

msgid "Additional actions for %1$s."
msgstr "额外动作 %1$s."

msgid "Unlock Comments"
msgstr "开启评语"

msgid "Lock Comments"
msgstr "锁定评语"

msgid "Are you sure you want to delete this discussion?"
msgstr "您确定要删除此讨论？"

msgid "Move To Yield"
msgstr "移动到产量"

msgid "Copy To Yield"
msgstr "复制到产量"

msgid "Are you sure you want to restore this discussion from the trash?"
msgstr "您确定要恢复这从垃圾的讨论？"

msgid "Your comment message is too short."
msgstr "您的评论消息是太短了。"

msgid "update"
msgstr "更新"

msgid "The comment was successfully updated."
msgstr "评语已成功更新"

msgid "Search Yields"
msgstr "搜索产量..."

msgid "Yield Style Number (or part of it)"
msgstr "产量的风貌（或部分）"

msgid "Please enter the Yield Style Number"
msgstr "请输入产量风貌"

msgid "search"
msgstr "搜索"

msgid "Searching Yields..."
msgstr "搜索产量..."

msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一步 &raquo;"

msgid "of %1$s"
msgstr "現在是 %1$s"

msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一步"

msgid "Discussion Information"
msgstr "讨论信息"

msgid "Summary"
msgstr "总结"

msgid "Please enter the Summary."
msgstr "请输入摘要。"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "The message is too short."
msgstr "该消息是太短了。"

msgid "Attach Files"
msgstr "附加文件"

msgid "Add Another File"
msgstr "增加其它文件"

msgid "Max total size of files you can upload is 8.00 MB"
msgstr "上传的文件不能大于8MB"

msgid "Visibility"
msgstr "能见度"

msgid "Select Yield..."
msgstr "选择产量..."

msgid ""
"Discussions may only be added to yields which are not locked or completed."
msgstr "评语只能添加在那些没有锁定或者没有完成的文件上面"

msgid "Please select a yield."
msgstr "请选择一个收益。"

msgid "Normal"
msgstr "正常状态"

msgid "Private"
msgstr "私人的"

msgid "Private: visible to admins only."
msgstr "私人的:只有管理员可以看到"

msgid "All Yields Department"
msgstr "全体排料部门"

msgid "Admins"
msgstr "管理员"

msgid "Pattern Makers"
msgstr "庄家模式"

msgid "Yielders"
msgstr "收益率"

msgid "Designers"
msgstr "设计师"

msgid "Replies"
msgstr "回复"

msgid "Last Reply"
msgstr "最后回复"

msgid "Never"
msgstr "不可"

msgid "ago"
msgstr "之前"

msgid "There are no discussions. You may %screate one%s."
msgstr "没有讨论。您可以%s创建一个%s。"

msgid ""
"There are no active discussions. You may visit a %sdiscussion%s and unlock "
"one."
msgstr "没有积极的讨论。您可以访问%s讨论%s和解锁之一。"

msgid ""
"There are no locked discussions. You may visit a %sdiscussion%s and lock one."
msgstr "没有上锁的讨论。您可以访问%s讨论%s和锁定之一。"

msgid "View Discussion Trash"
msgstr "查看讨论垃圾桶"

msgid "Discussions (%1$s)"
msgstr "讨论 (%1$s)"

msgid "Recently Added"
msgstr "新近添加"

msgid "Recently Commented"
msgstr "最近评论"

msgid "Recently Edited"
msgstr "新近编辑"

msgid "Discussion Title"
msgstr "讨论题目"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "By Whom"
msgstr "制作人"

msgid "View Discussion"
msgstr "查看讨论"

msgid "By %1$s on %2$s at %3$s"
msgstr "预览人 %1$s 日期 %2$s 时间 %3$s"

msgid "Style Number"
msgstr "款号"

msgid "View Yield"
msgstr "查看产量"

msgid "Subscribers"
msgstr "用户"

msgid "Description"
msgstr "说明"

msgid ""
"Please browse and select a file, once the file is uploaded, it will be "
"automatically attached to this discussion."
msgstr "请浏览并选择一个文件，一旦文件上传，它会自动连接到本次评语。"

msgid "Attaching File to Discussion..."
msgstr "附加文件的讨论..."

msgid "Comments"
msgstr "评语"

msgid "No comments posted in this Discussion."
msgstr "本讨论中没有发布评语"

msgid "Reply"
msgstr "回复"

msgid "Post a Comment"
msgstr "发表评语"

msgid "Your Comment"
msgstr "你的评语"

msgid "submit"
msgstr "递交"

msgid "Started by"
msgstr "由开始"

msgid "by"
msgstr "天/小时/分钟前"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Lock"
msgstr "锁定"

msgid "Unlock"
msgstr "开启"

msgid "Restore From Trash"
msgstr "还原从垃圾桶"

msgid "Are you sure you want to restore this discussion?"
msgstr "您确定要还原这个讨论？"

msgid "Style #"
msgstr "款号"

msgid "Date Updated"
msgstr "更新日期"

msgid "Copy to this Yield"
msgstr "复制到这个产量"

msgid "Move to this Yield"
msgstr "移动到这个产量"

msgid "Copying discussion..."
msgstr "复制讨论..."

msgid "Moving discussion..."
msgstr "移动讨论..."

msgid "Change Avatar"
msgstr "修改头像"

msgid "Remove Current Avatar"
msgstr "消除当前的头像"

msgid "Profile Edited"
msgstr "资料编辑"

msgid ""
"Your profile has been edited. Note, some changes may not be visible until "
"you re-log in."
msgstr "你的页面以编排过了．注意，有些变化要在你进入电脑系统后才能看见"

msgid "Log Back In"
msgstr "上一步"

msgid "Size & Filetype"
msgstr "大小和文件格式"

msgid "or"
msgstr "小时"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Yield Details"
msgstr "產量詳情"

msgid "300 character limit"
msgstr "300個字符的限制"

msgid "Additional actions for"
msgstr "的进一步行动 "

msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑提纲"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您确定要删除此用户？"

msgid "Are you sure you want to restore this user?"
msgstr "您确定要恢复该用户?"

msgid "Please login to proceed."
msgstr "请登录继续."

msgid "Email password doesn't exists"
msgstr "邮件密码不存在"

msgid "Please enter a valid email"
msgstr "请输入有效的电邮"

msgid "Password provided is not valid"
msgstr "你提供的密码不正确"

msgid "Please enter an valid password"
msgstr "请输入正确的密码"

msgid "login"
msgstr "注册"

msgid "Required Information"
msgstr "所需资料"

msgid "Role"
msgstr "职务"

msgid "Please enter an valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址."

msgid "Select Role..."
msgstr "选择角色..."

msgid "Please select a role."
msgstr "请选择一个角色。"

msgid "First Name"
msgstr "人名"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Please enter the First Name."
msgstr "请输入名字。"

msgid "Please enter the Lastname."
msgstr "请输入姓氏."

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Please enter a the Title."
msgstr "请输入标题。"

msgid "Optional Information"
msgstr "自选资料"

msgid ""
"The following properties are optional. You can set them now, or at any point "
"in the future."
msgstr "可选以下属性可设定,或任何时候设定"

msgid ""
"Please specify the account password.  If not entered, the system will "
"generate a random password."
msgstr "请自定密码, 否则系统会任意给个密码,"

msgid "Retype"
msgstr "重新输入"

msgid "Please enter a password."
msgstr "请输入密码."

msgid "Please confirm the password."
msgstr "请确认密码."

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Phone Ext."
msgstr "电话分机。"

msgid "Please enter the Phone number."
msgstr "请输入电话号码。"

msgid "Please enter the Extension number."
msgstr "请输入分机号码."

msgid "Mobile"
msgstr "手机"

msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgid "Please enter a Mobile number."
msgstr "请输入手机号码."

msgid "Please enter a Fax number."
msgstr "请输入传真号码."

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

msgid "Please Select..."
msgstr "请选择..."

msgid "Please select a language."
msgstr "请选择一种语言。"

msgid "Please select a timezone."
msgstr "请选择一个时区。"

msgid "AIM"
msgstr "意图"

msgid "MSN"
msgstr "质谱"

msgid "Please enter a valid MSN email address."
msgstr "请输入有效的MSN邮件地址。"

msgid "Personal Welcome Message"
msgstr "个性化欢迎语"

msgid "Your welcome message is too short."
msgstr "你的欢迎信息太短。"

msgid "User added successfully"
msgstr "用户添加成功"

msgid "An email has been sent to the new user with their login information."
msgstr "一封电子邮件已经发送到他们的登录信息的新用户。"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

msgid "Please enter a password that matches the New Password field."
msgstr "请输入密码相匹配的新密码字段。"

msgid "Please select the Role."
msgstr "请选择角色。"

msgid "Please enter the Last Name."
msgstr "请输入姓氏。"

msgid "Please enter the AIM buddy name."
msgstr "请输入朋友的名字的目的."

msgid "User edited successfully"
msgstr "用户编辑成功"

msgid "Sort"
msgstr "分类"

msgid "Person"
msgstr "人员"

msgid "Last Seen"
msgstr "最后记录到的"

msgid "Restore from Trash"
msgstr "还原从垃圾桶"

msgid "View User Trash"
msgstr "预览用户垃圾箱"

msgid "View User List"
msgstr "查看用户列表"

msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

msgid "Please enter the Title."
msgstr "请输入标题."

msgid "Avatar updated"
msgstr "头像更新"

msgid " day(s) ago"
msgstr " 天前"

msgid "User Avatar"
msgstr "用户头像"

msgid "Department"
msgstr "部门"

msgid "Position"
msgstr "说明"

msgid "Address Data"
msgstr "地址数据"

msgid "Extension"
msgstr "分机"

msgid "Time Data"
msgstr "时间数据"

msgid "Local Time"
msgstr "当地时间"

msgid "* Timezone was not defined by this user."
msgstr "*时区是没有定义该用户。"

msgid "Your Refinements"
msgstr "你的限制条件"

msgid "Type:"
msgstr "类型:"

msgid "Showing %1$s record(s)."
msgstr "显示%1$s的记录（拧）。"

msgid "When:"
msgstr "当："

msgid "Posted By:"
msgstr "发布者："

msgid "Found %1$s results for <span class='highlight'>%2$s</span>."
msgstr "找到%1$s的结果 <span class='highlight'>%2$s</span>."

msgid "Showing %1$s of %2$s Results."
msgstr "显示%1$s美元的第%2$s个结果。"

msgid "Record"
msgstr "记录"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Dated"
msgstr "信"

msgid "No results found for <span class='highlight'>%1$s</span>."
msgstr "没有找到结果的 <span class='highlight'>%1$s</span>."

msgid "at"
msgstr "在"

msgid "Add Body Type"
msgstr "加入体型"

msgid "Close"
msgstr "弥合"

msgid "Please use the fields below to add new types."
msgstr "请用下列领域来添加新款"

msgid "Current Body Types"
msgstr "电流体类型"

msgid "New Body Type"
msgstr "新的机构类型"

msgid "Please enter a style type."
msgstr "请输入样式类型。"

msgid "add"
msgstr "补充"

msgid "Add Style Type"
msgstr "加入款型"

msgid "Body Type"
msgstr "成衣类型"

msgid "Body Type..."
msgstr "成衣类型..."

msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

msgid "Please select a body type."
msgstr "请选择体型"

msgid "Current Style Types"
msgstr "现在款型"

msgid "Please select body type to see its current style types."
msgstr "请选择体型删除。"

msgid "New Style Type"
msgstr "新款型"

msgid "Mini Marker"
msgstr "迷你排板图"

msgid "Efficiency"
msgstr "利用率"

msgid "Please enter a valid percent."
msgstr "请输入有效的百分之。"

msgid "Description (Optional)"
msgstr "说明(可不填)"

msgid "optional"
msgstr "可"

msgid "Click here to Complete Yield"
msgstr "编辑完成产量"

msgid "Complete Yield"
msgstr "完成单耗"

msgid "Unlock Yield"
msgstr "开启单耗"

msgid "Lock Yield"
msgstr "锁定单耗"

msgid "Are you sure you want to delete this yield?"
msgstr "您确定要删除此收益率？"

msgid "Are you sure you want to archive this yield?"
msgstr "您确定要还原此收益率？"

msgid "Archive Yield"
msgstr "查看产量"

msgid "Are you sure you want to restore this yield from the trash?"
msgstr "您确定要还原这个垃圾产量？"

msgid "Are you sure you want to restore this yield from the Archive?"
msgstr "您确定要还原这个垃圾产量？"

msgid "Restore from Archive"
msgstr "还原从垃圾桶"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Date Completed"
msgstr "完成日期"

msgid "Yield Completed"
msgstr "产量完成"

msgid "Yield Information"
msgstr "单耗资料"

msgid "Please enter a valid style number."
msgstr "请输入有效的风貌。"

msgid "Manage Body Types"
msgstr "管理机构的类型"

msgid "&raquo; Manage"
msgstr "&raquo; 管理"

msgid "Style Type"
msgstr "款式"

msgid "Please select the Style Type."
msgstr "请选择样式类型。"

msgid "Pattern Card"
msgstr "制做单"

msgid "Please select the Pattern Card file."
msgstr "请选择图案卡文件。"

msgid "Pattern"
msgstr "样版"

msgid "Please select the Pattern file."
msgstr "请选择模式的文件。"

msgid "Responsibilities"
msgstr "职责"

msgid "No one is responsible."
msgstr "无人负责"

msgid "Please choose the User responsible for this yield."
msgstr "请选择用户负责这项收益。"

msgid "Notes (300 character limit)"
msgstr "注解(限300字母)"

msgid "Current Attachments"
msgstr "当前附件"

msgid "Uploaded"
msgstr "由XXX上传于"

msgid "Yield Complete Information"
msgstr "产量完全信息"

msgid "Completed Pattern Card"
msgstr "完成模式卡"

msgid "add more"
msgstr "添加更多"

msgid "Complete Notes"
msgstr "完整的笔记"

msgid "Your note is too short."
msgstr "您注意的是太短了。"

msgid ""
"Warning: Submitting this form will overwrite the previous stored pattern card"
msgstr "当心：按递交键后,先前储存的制作单将被取代"

msgid "Please choose the Use responsible for this yield."
msgstr "请选择使用这一收益率负责。"

msgid "Selected Yields"
msgstr "选择产量"

msgid "Download all Files"
msgstr "下载所有文件"

msgid "Delete Selected Yields"
msgstr "删除所选产量"

msgid "View Person"
msgstr "查看人"

msgid "Are you sure you want to restore this yield?"
msgstr "您确定要还原此收益率？"

msgid "Restore Yield"
msgstr "还原产量"

msgid "Restore Yield from Archive"
msgstr "还原从垃圾桶"

msgid "View Yield Archive"
msgstr "预览垃圾箱"

msgid "View Yield Trash"
msgstr "预览垃圾箱"

msgid "View Yields"
msgstr "预览单耗"

msgid "Important!"
msgstr "至关重要"

msgid "The following yields are pending longer than 48 hours."
msgstr "以下单耗超过48小时没完成"

msgid "From"
msgstr "原自"

msgid "View pending yields"
msgstr "预览未完工单耗"

msgid "View All Pending Yields"
msgstr "预览未完工单耗"

msgid "Yields (%1$s)"
msgstr "产量 (%1$s)"

msgid "Recently Completed"
msgstr "新近完成"

msgid "Yield Title"
msgstr "单耗标题"

msgid "Locked by"
msgstr "锁定人"

msgid "Pending for"
msgstr "未定"

msgid "Completed by"
msgstr "完成人"

msgid "Notes"
msgstr "注释"

msgid "General Notes"
msgstr "一般注解"

msgid "Completed Notes"
msgstr "完整注解"

msgid "Yield Discussion"
msgstr "产量的探讨"

msgid "Associated Discussions"
msgstr "相关讨论"

msgid "Last Post"
msgstr "最后发表"

msgid "Group"
msgstr "集团"

msgid "Please enter a valid group name."
msgstr "请输入有效的组名称。"

msgid "By User"
msgstr "按用户"

msgid "Status Options"
msgstr "状态选项"

msgid "Select Refinement User..."
msgstr "选择细化报告..."

msgid "Select Status..."
msgstr "选择状态..."

msgid "Select Date..."
msgstr "请选择日期..."

msgid "Select Efficiency..."
msgstr "选择效率..."

msgid "Enter Date"
msgstr "输入日期"

msgid "Enter Date Range"
msgstr "输入日期范围"

msgid "edit"
msgstr "编辑"

msgid "Not defined"
msgstr "未定义"

msgid "More activities"
msgstr "更多活动"

msgid ">Show Details"
msgstr ">“显示详细资料"

msgid "ZF Quickstart Language and Time Demo Application"
msgstr "ZF公司快速語言和時間演示應用"

msgid "Date and Time Information"
msgstr "日期和時間信息"

msgid "Current Time Zone is %1$s"
msgstr "當前時區是 %1$s"

msgid "Today is the %1$s"
msgstr "今天是 %1$s"

msgid "Table of Contents"
msgstr "目錄"

msgid "Chapter 1. An Introduction to PHP"
msgstr "第1章。介紹到PHP"

msgid "Chapter 2. Installing Apache and PHP"
msgstr "第2章。安裝Apache和PHP"

msgid "Chapter 3. PHP Basics"
msgstr "第3章。 PHP的基本知識"

msgid "Chapter 4. Functions"
msgstr "第4章。職能"

msgid "Chapter 5. Arrays"
msgstr "第5章。陣列"

msgid "Please enter the Last Nname."
msgstr "请输入姓氏。"

msgid "Zend Framework Quickstart Application"
msgstr "Zend Framework的快速應用"
